Описание запросов, тип токена _Ordering_
=====================================

_OrderInfo_ - информация о брони
-------------
`/api/v2/orderInfo/?orderId={orderId}&token={token}`

### Описание
Возвращает информацию брони. Структура типа _[Order](../replies/order)_.
Без указания _orderId_ возвращает информацию о текущей брони.

### Параметры
|    Параметр   |         Описание        | Обязателен |   Тип  | Значение по умолчанию |
|:-------------:|:-----------------------:|:----------:|:------:|:---------------------:|
|     token     |          токен          |     да     | string |      отсутствует      |
|     oderId    |   идентификатор брони   |     нет    |   int  |      отсутствует      |

### Пример запроса
`/api/v2/orderInfo/?orderId=2&token={token}`

### Пример ответа
```
{“code”:0,”message”:”OK”,”data":{"orderId":"2","places":
[1],"performanceId":"4044","orderType":"4","orderPerson":"","state":"canceled"}}
```

* Далее: [Описание запросов, тип токена `ordering`. OrderRemove](orderRemove)
* Ранее: [Описание запросов, тип токена `ordering`. OrderApproved](orderApproved)
* [Содержание](../index)